想變肥啲可以點做呀？！！！！！

食幾多都好。。。永遠都唔肥
再加上返學返工壓力大而家成日比人話仲要瘦左

屌！！！！！ 我想變肥啲呀！
而家170 但係瘦到好似竹

食多啲薯仔，芝士，牛油，牛奶，訓多啲。

以前係英國都已經成日食成日訓架啦

成日食完野都又好快好肚餓 又再食同埋

改名做肥絲

零食當正餐 食完就訓

試過朝早食薯片 飲可樂 晏就食公仔麵飲可樂 夜晚食正餐

前幾日食左半隻春雞加個雞排通粉 係咪要再食多啲 Google 過話咩 metabolism因為太多太快 基本上食到你唔想再食野都要食多啲野 要咁樣食兩個星萬先開始叫做唔辛苦

175 49kg 今年重咗
之前得45kg

我今日中午唔想阿媽搵嘢食留咗少少焗豬扒飯
178 56kg

樓主我同你一樣， 170 cm ,而家46 kg

試過飲增重粉都肥唔到

Keep住佢

其實點計

點做到

前邊果句關咩事

好瘦好撚肉酸 快啲一齊做肥仔啦

拍拖

飲左幾耐 同埋日日飲？

媾肥絲

個個都話食乜食乜
撚有咁多時間同心機咩。
飲增重粉啦
利申：178 本身58上緊70 配合運動

有冇邊隻推薦下 因為好驚揀錯

瘦到紙片咁 好想增肥
留名學野

行入去問啦會教埋你點飲

聽多啲JB首「點解咁撚肥」，咁就會肥嫁啦

我每日食四餐 收工返屋企仲要食薯片 宵夜食麥當勞都無肥過
173 46kg

日日飲台式飲品 全糖

我食得多過你都肥唔到
做咗gym一排size都無點大到

177 61kg
但係都仲好似好瘦 唔知係唔係骨架細

食肉 坐成日 一個月見效

巴打識啲野
成日聽都未肥

而家袋入邊日日都袋左啲包 不停食

健康肥得嘛

唔好信人鳩飲蛋白粉 鳩食芝士之類會肥到
一下子食咁多高蛋白又唔運動
個身體受唔住好快打柴

正正經經買個啞鈴 裝碌門框單槓 做下運動啦

仲有可能而家你仲後生
d脂肪細胞未定形
所就算肥都係全身一齊肥 睇落唔多覺
過幾年之後脂肪細胞定左形 就只會肥肚腩
到時好撚難減

好多排骨 幾時整個排骨group

咩都冇做過 可能人老咗
新陳代謝慢 就會慢慢肥
23歲

咩薯片 可樂 公仔麵 啲脂肪好難分解
新陳化謝快既人 吸收唔哂 食多啲飯 蛋白質
做運動（唔做生長激素唔夠） 再食啲垃圾食物個人先會打柴 而唔係因爲蛋白質

我24

食多左蛋架啦已經

人未瘦，暗瘡先爆

我中3 171 45 kg
跟住日日中午買2個飯盒,差唔多食到嘔，每個星期去2次gym grommet, 日日做掌上握，最高峰一次100幾下。
3年後中六升到56kg

因為之前一直唔肥，所以下定決心，雖然依加都唔肥，而且已經唔想再食咁多野。

講錯左。人未肥，暗瘡先爆，先啱

係咪高左骨架大左喳

依加172 。
每次比人話瘦都好傷心，咁辛苦努力左3年先肥左d.

食飽瞓瞓飽食

I know that feel bro